搵工搵到好迷茫（12）

繼續吹～

想搵咖啡師做 但搵唔到

想搵份 PT 文員 但係仲難過登天

想搵operation admin 個D

見完工一星期無offer , 係咪收皮了？

揾工揾到好迷茫 (12)